其實可唔可以唔勇武?

因為唔想你地受傷

因為唔想你地犧牲太多

因為唔想你父母擔心

利申黃絲，有發夢落場行，特登等到12點見你地散先走
唔係想打沉你地勇武
而係見到你地班細路為香港犧牲太多，好心痛。。

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

你諗返點解要勇武抗暴先。

有目標勇武係好 612 71
無目標勇武就

大家由日常做起
無論和理非定勇武都稱呼兄弟 手足
可以團結香港人

冇人想勇武，係個政權逼大家勇武
大家為咗香港受傷被捕，以前途相搏，以死相搏，有哂心理準備
你講呢啲說話只係證明你唔夠愛香港，想不勞而獲，做社會freerider

唔可以。

各有各做 冇必要質疑其他兄弟做既野

講下唔勇武對場運動有咩好處？